傳撤港台隔離令 免羅致光入營

傳撤港台隔離令 免羅致光入營

■歐家榮

【本報訊】香港電台繼一名髮型師確診後，再多一名助理編導初步確診。有消息指，衞生防護中心曾計劃擴大檢疫範圍，將所有到過港台化妝間的人送入檢疫中心，當中包括曾於《議事論事》中受訪的勞福局局長羅致光，但其後計劃又撤銷，令人質疑是因為羅致光而「彈弓手」，衞生防護中心聲稱檢疫不會考慮任何人的背景。

相關新聞：孕婦 重病者 不宜接種科興 專家：長者數據太少 想知答案強人所難

衞署：。。。。。。

。。。。。

。。。。

有報道指，港台曾收到衞生防護中心要求，將所有2月9至11日到過化妝間的人士，不論是否接觸髮型師，均全部送往檢疫中心，但其後又撤銷計劃。記者昨日問衞生防護中心是否因為羅致光而「彈弓手」？歐家榮稱，中心界定密切接觸者是基於科學及風險評估，「唔會考慮任何人嘅背景」。

即係會考慮
上次老舞群組d有錢佬有冇入營
係香港,香港人連二等公民都冇資格做